睇過紙牌屋之後 覺得真係人命如草芥

放負勿屌

有名你叫蟻民

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

即管負皮我啦 我知真相係殘酷的

唔使講到咁遠，淨係連登都幾枝旗係到爭啦

拉

係明知佢要利益
所以先要將香港既利益同民主掛勾
如果你要維持香港既利益就要比到民主我地
政治係互相利用,佢地利用我地既同時,我地亦同時利用緊佢地

只可以盡做..
依家只係希望唔好衰落到支國國內咁的情況已經還神

當你用外交關係利益，去決定是否支持一件事，意味你認為某國是否支持一個外國的抗爭，不是基於感情與道德或「他們是否有激嬲香港人」，而是出於利害關係的考量。

先不論那根據的權威是否正確，但談到香港時，卻又不談利益關係，轉說別人是否支持香港，是基於感情或道德或被香港人「激嬲」，不是國際關係上的合縱連橫。

這是自相矛盾。所以別會人否支持你，是因為你一些抗爭標語是否有瑞摩上意。

這種追求怕其他國家「被激嬲」的猜心政治，明明是東方官廷太監的政治。

by鄭立個page

Welcome to reality
無知的小孩一晚長大了 恭喜

你拎緊果個數字人工 你都會咁

不嬲都係互相利用㗎啦 你無忘初心就ok

呢套我冇睇，作為呢次香港抗爭嘅參與者，係咪應該要睇？

有助了解美國政治生態係點
唔洗成個傻仔咁搞個加泰集會又話失去支持